[童年回憶]一人n個懷念嘅已消失或少見嘅野食

好想食幸運曲奇完全唔見有

媽咪面

有冇人見到有幸運曲奇買

百福燉蛋

哈迪斯

幸運曲奇新年前後嘉噸擺檔做promote都見有呀

彈彈膠

真係好好食，但小人買加貴
我只係食蛋白

西部牛仔飯
周打魚湯

真係架？！

超人魷魚絲

以前啲小學男同學成日儲啲襟章

夾糖牛奶樽

四方果

櫃桶入面仲有好多

雪凍之後用飲管啜下啜下咁好正

細細盒正方形嗰隻朱古力 可以就咁'不'嚟食嗰隻

小學成日食

Yesss 但銷量差而停售真係唔開心
淨係得番豆腐花

Nutella？以前買成3.5

嘉頓雪條

好想食返雪糕蛋糕

係 最平嗰陣$2
以前覺得好貴 買一盒仔要慢慢食

lam lam脷雪條

係呀 唔捨得一下'不'到大大啖食

係咪我太老
我細個$1 咋

巨星

可能我樓下賣得貴
見住由$1加到$2.5

我個時賣3.5-5蚊架

想食舊版出奇蛋，細個成日諗佢點樣將個玩具放入個朱古力蛋𥚃面

唔知有冇人記得一種食物,我冇記錯口感係好似薯片咁

有一期佢送D 六角形ge章,d章有淨色/透明色,上面係雕住唔同國家ge名勝,例如萬里長城咁
咁呢d章就可以用黎玩遊戲,冇記錯係將d章彈去另一個章上面咁

綠寶

最近變咗做超人卡

好細個嗰時成日7仔買一隻沖水既湯 有蕃茄同忌廉味
好撚柒正 到而家都仲記得咩味 好想飲返但冇咗了

好掛住呢粒糖，前兩日都開咗個post搵呢粒糖，有巴打幫拖搵返個牌子

我記得個咩士多有賣

綠寶果汁

細個老師成日俾我哋食

粒粒雪糕

有隻V字頭牌子 一條長型莎莉蛋糕咁既款好正

仲有莎莉蛋糕密瓜味超正 但好早就無再出

無 但珍寶珠士多啤梨奶味同呢隻差唔多

出過post問 無人理
呢隻有杯裝 打開入面一包湯粉 一個透明袋裝通粉
沖水就食得 好正

而家個啲好難食

咪就係呢隻囉 好撚好食

雖然唔知係咩 推下先
有冇人知呀

有啊！兩星期前喺深水埗見到有

暴暴飯焦

金雞片

屌你，你係咪想講奇多，同奇多圈

呢隻係大陸可以買到

蜜蜂糖
有日想買 問零食店老闆原來停左產

惠康都見過

轉左少少包裝同粒糖無以前咁容易痴住個糖紙
但仲有賣 之前補習學生請過我食
問下佢邊度買先

粟米湯味我成日飲架以前

佢口感好滑

呢估好食呀

奇多 有隻老虎定豹係上面

依幾年唔知點解周圍冇得再賣
以前逢冬天先生出
依家就出都唔出
反而出即沖既野飲

乖乖

m&s 有隻 strawberry and cream drop 一樣味

呢個真係冇再見過

哈迪斯呀

屌 我鐘意食哈迪斯多過m記

而家新版

好正呢個都

好撚正 雖然食一個完全唔飽 但溫書小食黎講一流

之前759見到類似嘅野

推 分享下

推！

買過呀 嗰隻淨係得湯

家樂牌醬汁長通粉

臭豆腐以前通街都係 依家真係見都未見過

呢隻雪糕 mix 雪芭
好食到痴線
次次都一個人食晒成筒

點解而家冇得賣..........

歐陸滋味杯
雖然成日比人話劣食

營養豆有無人知
5毫子就買到

頂好食呀 煙肉味

旺角有 但我覺得唔夠臭

推

咖啡味麥旋風

豆腐味糯米滋

綠寶橙汁同德國可樂糖，四四方方果隻

仲有就係好似紅桑味軟糖，瑞士糖質地但唔係瑞士糖，有無人知得講邊隻 細個惠康有賣，之後再食就無左 個包裝都唔係好記得，但係係條裝黎既

百福燉奶
歐陸薯蓉

薯蓉正

我記得仲有一隻朱古力係盒裝
同金莎好似同一牌子 係玫瑰金色嘅
食落去係好香好滑 我覺得好食過金莎
最近搵先知停左產

M&S有類似

檸檬味瑞士糖 以前好中意食 而家好似冇左呢隻味咁

冇咩？

奇趣杯 細個食完剪開個杯整到成隻手痴笠笠 仲有四方果啊！！

日本家樂牌湯

見過759有入佢杯裝嗰款, 嗰款就部份味有埋螺絲粉

之前去日本係便利店食過番尋味, 係香港揾過下, 不過唔平

噚日行過優品1+1 見到$39.9 有12盒

係咪真㗎 呢個勁撚好食
陣間去m&s 睇吓先

巨星雪條

奇多圈，Wendy's, 哈迪斯
最重要係...真出奇蛋 唔係而家果隻垃圾

檸檬味雀巢冰冰

早一兩個禮拜見到嗰間水貨舖360有得賣真出奇蛋

聖誕嗰陣仲有特大版

記得細個果陣仲會送超人鐵餅

以前成日食

恐龍片

以前m記有層朱古力脆皮嘅新地筒

Mon Cheri 朱古力
以前同金莎鬥

呀！！就係呢個
點解要停產

好食呀 我淨係食呢個

呢個正 幾錢到

雀巢橙味冰冰 檸檬冰冰
以前好似有得抽獎 入面係唔同色嘅雪條棍 好鐘意草呢啲
食到成條脷都係個隻色

去嘉頓門市啦，過年前後會出現嘅機會極高

嗰間乜乜360好似仲有得賣

買左啦

蛋國有、日本有、泰國都有、係香港冇，想要嘅可以試下759肥佬有冇貨嘅，佢間中會有日版貨

泰國有

我鐘意食佢啲粉多過薯蓉

間網上舖士多都有

羅拔臣 啫喱仔
一包好多隻味好方便
聽老母話易哽親啲細路所以唔出

上面巴打話V字頭雪糕蛋糕應該Vienetta
香港好似真係無得賣
之前歐洲exchange見到屌左幾盒食左成個月

呢個正

正

咸蛋超人吹波膠
送個水印貼紙印落手度 但次次都印到fail

麥牙糖

雲呢拿味可樂有冇同好？

牛奶公司「育高」雪糕（乳酸奶口味雪糕）

我見到屯門吉之島超級市場有得賣

買左

細個成日食呢個款既朱古力熊仔餅，印象中好似隻隻都係同一個表情

同而家係超市買到下面果隻差唔多樣，但食落完全係兩回事，舊時食果隻朱古力味重好多，真係好想食返

之前去外國探親見到有 買左2箱番黎

啲人話澳門有

有隻好似奇華出嚟熊貓cookie
真心覺得好好食
但冇出啦

雲呢嗱可樂

我都想搵返呢隻！！正到仆街，記得以前食開個款啲熊仔啲色係黑啲

冇左散買 ex之前買過家庭裝拆翻檸檬味比我 都幾年前嘅事

btw 日清撈麵同歐陸薯蓉

糖蔥餅

煙肉同牛肉味

薯蓉大把喎

無左了

其他國家就連鬼國都有
偏偏香港冇

仲有咩 唔係停產左咩

正呀

聰明豆 (Smarties)

前排買左雅樂思個款一盒一日食曬

呢隻既乳酸味 而家得返水果同汽水味

仲有車厘子味珍寶珠

出前一丁東京醬油紫菜味

有無人知邊度有

小學五蚊數寵物小精靈牛奶糖
好目標為本只係想要佢送嘅貼紙
一張一隻小精靈...張嘢脹脹地嘅目視3D貼紙
啫係貼紙一郁就會有兩個image不停換嗰種
大個咗之後係完全消失咗

小學個時成日帶返去食
記得係長形，嘉頓出

阿波羅嘅藍鐵神 ？

呢個好食
雀巢仲有隻雪條 好似叫豆腐主義都好正

我鐘意紅色多啲

見佢出返類似嘅野 唔係差但冇呢個好食

有隻雪糕好似拿破侖蛋糕咁，有好多層 好似係magnum定唔知咩牌子嘅。有vanilla 同朱古力味。
有無人明我講邊隻

呢隻好好食
以前阿媽成日買

依款真係超好食

我中學canteen好似有得賣

阿波羅仲有 條脷會藍撚哂

好食呀屌你

8 字形包裝既類似M&M既朱古力
唔知點講，似藥丸包裝

俄羅斯航空有得食

朋友喺澳洲買過幾盒返黎比我食

$12一盒

係咪食完當眼罩玩

哈迪斯
唔係野食既雲呢拿可樂
近期既聰明豆麥旋風

哈迪斯真係冇得頂

英國見到有！

乜360都有 但見親間野都唔記得買

點呀 好食？

嘉頓既奶油味蛋捲

百福燉奶
舊版出奇蛋

呢隻好好食呀
細個覺得好貴 媽媽又唔肯買
大嗰咗搵都搵嗰返

野飯； 啫喱芬達汽水

好耐好耐之前有隻厚身克力架餅
成塊白色(比而家D梳打餅再白小小)有一面明顯係烘果面因為有小小啡.
同埋拎起手好明顯有D白餅粉. 勁好味小小咸. 起碼一塊有0.5CM厚.
好細個果陣. 想搵返. 因為太好食. 茶JAM牛油都超正
聽聞做果間廠香港已經執左唔知係咪. 所以無再出現.

有無人知道我講緊乜.

*如果呢個世界仲有做呢隻餅通知聲. 真係好想買返.

野飲

日本澳門先有 唔明點解唔賣

屌你百佳咪有囉

呢隻得閒開雪櫃食一兩粒

好想食返
但呢隻如果儲存不當會搞到好撚核突

黑牛雪條

宜家係咪冇左果汁冰冰啦？

啱啱去英國發現唔係間間有錫紙包裝
多數都係新果隻
新果隻甜到

超人吹波糖

以前五毫子一盒

有超人印水紙

嗰兩粒野都唔知做乜9

係 keep個時幾煩

三條辣味既棒 好似薯片咁 賣2.5
唔記得叫咩名

咩黎

炸齋球 細個係士多賣$0.5一個， 重有花生雪條，穿梭機，巨星，木瓜奶，可樂雪條

唧唧冰 細個落街公園玩會同fd去買支 一路食住一路玩捉

美味棒

惠康有啦
紅色辣味
紫色咖啡味果隻呀??

咖哩*

維克司喉糖
黃色盒,三角形檸檬味

好食喎呢個

聽日買包食

燉奶

自從小學畢業之後就搵唔番

一條蛇咁既糖

玻璃糖
唇膏糖

太古aeon裝修前有個角位就係賣呢類懷舊零食
而家無左

細個喺百佳成日買即沖薯蓉
一大盒 加水加牛油已經好正
（唔係杯裝嗰隻）

想搵一條雪條
記得佢係波子汽水味 出面果浸係普通雪條 入面係全部啫喱 7-11之前好似有賣 依家好似消失曬 美碌甜筒又係

同好 唔知邊到仲有

奇趣杯

好難拎個公仔出嚟

冇左咩
以前上堂成日食

我知你講邊隻！！
出面好似係藍色 好鬼正

以前食一次要出動到夾剪𠝹刀

吱吱冰

雞汁龍

早2年有一排番出
而家又搵唔到啦

未食過

有呀 但少見

岩岩睇左 紅色都有
我樓下零食鋪有
即刻買左盒

紅色正

新年快樂

牛仔格
恐龍谷
茶字典

係喎點解依家冇灑

茶字典真係平

太平綠色包裝嘅芝士餅 細個覺得好食過ritz 但據聞有三聚青氨
金光特濃豆腐雪糕 有一排好鍾意食 但唔知點解無咗
同埋角十棒係咪都無咗

角十棒
雖然都係呢幾年先無咗

旅行去日本台灣都見到有, 係得香港冇咗

藍田aeon有

戒指糖
啄啄糖(類似薑糖)，以前我阿爺成日比我食，好撚好食

留名睇家庭雜餅

勁！鐘！意！食！
我以前夾糖淨係夾佢！
冇見好耐終於忍唔住問
原來冇再出

喱隻好食

仲有我最愛既可樂雪碧粒都無左
我以前夾糖可以夾五十幾蚊全部都係可樂雪碧粒，真係極好食

冰菠蘿,煙仔朱古力